
                      Sí, Fences sufre un poco por la simple transferencia de la "acción" de un escenario a otro, pero el material es tan convincente que los espectadores pueden perder fácilmente de vista la "naturaleza del juego" de la película.
        
            